(突發)點解今晚無行動,因為有新既計劃

我有個諗法，唔知work唔work?
依幾日好似戒嚴咁，香港夜晚冷清好多，咁多數人應留左屋企，因見隔離樓好多屋著晒燈。咁如果我地熄左屋企既燈，但企係窗邊開返手機既光或鑐射筆既光，等出面既人望到，我覺到個畫面應該會好靚，
再配合喊口號，證明大家並不孤單。
大家有冇意見？

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安

推

P牌仔推唔郁呀呀

大家幫推

係自己大廈無cam位置貼文宣/寫口號，單獨行動